【傳統】十月一人五張最滿意作品

我又返黎喇大家有冇掛住我
因為英國依邊 Lockdown 我自己都冇乜點出去影相
所以有幾個月都冇開到 Post
不過之前 Save12 倫敦集會俾咗個籍口自己出去影吓相
唔講咁多拋吓磚先 大家交流吓

當然唔少得集會嘅相 我自己覺得構圖一啲都唔完美
不過就好似由上年六月嘅抗爭咁
每一個唔完美嘅手足團結先打到場完美嘅仗
想借依張相寄語返手足們 即使美國大選結果唔如大家預期
不過香港人依一年都係勝在不分化 齊上齊落
因為美國大選而令我地變得唔團結其實先係中共最想見到嘅野
無論最後邊個上場我地都要全力打國際線

呢個十月都多左出去影相 行多左個人都精神番啲
記得朝早上昂平高原影日出結果慢左影唔到
唯有等啲光出黎再搵野影
第二同五張都係打風前去沙灘搏日出燒天
點知變左個天開左一條隙出黎
番工番到個人愈黎愈懶
出去既動力都冇乜
執相果陣係睇ADOBE RGB
POST上黎得SRGB
啲色應該淡左啲費事再執
希望大佬們屌細力啲

最後一張靚撚到

留名學嘢

尾二個張望完好舒暢

山上果張正呀..

我啲相都求評㗎
大家屌大力啲 一齊進步

lm

每次睇呢個po都覺得香港好靚

上個月有機會出去影下相 但美國武肺仲係咁
求指點

IG?

Ig: jasontsangphoto_

十月忙，少咗時間影

Lm學野

魚．珊瑚．蝴蝶

出咗樣喎

靚啵樓煮
用咩影架?

多謝晒
1,2,3,5 係用 Nikon Z6
4 係用 iPhone

D色汁得幾靚

好靚

最近都好忙，冇乜時間影相，最近滿意嘅都係得呢張

想進步就上少啲攝台

最後一張

巴打下次記得簡五張自己最鍾意嘅

巴打你啲太陽月亮點樣影到咁靚咁大
求教

我用200600影

Thanks
學到新嘢

求評

最後個張咩位置影？

荃西海濱

第一張靚啲

完全無人理

次次影夜晚都好似冇對到焦咁